黑雨可以訓多陣

。。。。

起身屌閪啦！

屌完再屌啦！

起身返工俾人屌啦

係窮阿屌你個閪